我宣布：民意無逆轉

睇下老銅過咗成個鐘仲係咁多人
分化撚死撚開啦
好撚廢呀你地

根本係美國隊長德國機場果幕
分左side無逆轉嫁啦

【行動】盡快整理所有警暴片段，同納粹暴行做對比，爭取西方實際行動支持香港

請幫手推文支持

其實風向五毛有乜好驚？驚你自己好過啦